最近睇左段片知道左Fate個舊劍，講佢個本小說值唔值得睇的?

因為段片致敬「十三拘束」，解封個下好中二型撚到搞到我產生左d興趣google左係咪得小說?
利申: 睇哂Fate/stay night, Fate/Zero既動畫+所有劇場版，有基本認識

玩fgo比較好

fate=冇套值得睇

無錢課金+唔識日文係咪唔使玩=,=

係係係
請返去睇你嘅SAO

隻game 上年送左 千幾石
劇情上網睇 完

又一隻fate豬

神父教你1分鐘看懂fate prototype
段ova其實是唔關事的,舊劍本身都冇故仔的
得啲文字上既設定
套小說係後來先作既前傳
講prototype個女主既家姐
成套戲就講佢家姐好撚勁,單拖隊撚死哂啲沙煩
最後舊劍覺得佢好撚戇鳩,吉左野佢屎忽跌撚死左
之後個女豬就召返啲alter版既沙煩出黎,完!
fate就是垃圾

睇慣櫻井光文筆先好睇

神父勁好博學
ok可以省返時間了，但4月無re.0,刀劍,果青，都唔知睇咩

睇多次RE0埋得

小說睇左一集悶到訓著